施法延迟
===============================================================================
某些技能在使用时会出现 Casting Delay （施放延迟）. 所谓的施放延迟就是指在角色施放出法术后，将有一小段的时间无法再次施放同种法术，这个间隔一般都很短. 例如, 女巫在施放过 Blizzard 后将要等待几秒钟才能再次施放. 不同的技能延迟的时间不同. 但并不是所有的技能都有延迟. 你无法通过装备等手段来消除掉延迟. 如果你的角色有充足的 Mana，但技能的图标却是红色的话, 那么就说明现在是施放延迟在起作用（当然，在城镇中的情况除外）. 

提示: 当你在等待某个法术的施放延迟结束时，可以快速的替换到另一种法术，这样可以减少施放延迟所带来的影响. 例如：施放一个 Fire Wall (有施放延迟), 然后快速的替换到 Static Field (没有施放延迟), 然后在切换回 Fire Wall. 如果使用得当的话，你将完全不会受到施放延迟的影响. 一些技能的施法延迟是连续的, 例如德鲁伊的 Armageddon 和 Hurricane, 因而你将无法在这两种法术间进行切换. 

Amazon — 亚玛逊

- Poison Javelin      -- 毒枪 → 0.5 秒
- Plague Javelin      -- 瘟疫标枪 → 4 秒
- Immolation Arrow    -- 牺牲之箭 → 1 秒
- Valkyrie            -- 女武神 → 6 秒

Sorceress — 女巫

- Fire Wall      -- 火墙 → 1.4 秒
- Meteor         -- 陨石 → 1.2 秒
- Hydra          -- 九头海蛇 → 2 秒
- Blizzard       -- 暴风雪 → 1.8 秒  
- Frozen Orb     -- 冰封球 → 1 秒

Paladin — 游侠

- Fist of the Heavens -- 天堂之拳 → 1 秒

Druid — 德鲁伊

- Firestorm      -- 火风暴 → 0.6 秒
- Molten Boulder -- 熔浆巨岩 → 2 秒
- Fissure        -- 火山爆 → 2 秒
- Volcano        -- 火山 → 4 秒
- Armageddon     -- 毁天灭地 → 6 秒
- Hurricane      -- 暴风 → 6 秒
- Werewolf       -- 狼人变化 → 1 秒
- Werebear       -- 熊人变化 → 1 秒
- Grizzly Bear   -- 召唤灰熊 → 1 秒

Assassin — 刺客

- Dragon Flight       -- 飞龙在天 → 1 秒
- Blade Sentinel      -- 刃之守护 → 2 秒
- Shadow Warrior      -- 影子战士 → 6 秒
- Shadow Master       -- 影子大师 → 6 秒
